人大常委會公布反食品浪費法草案 禁暴飲暴食節目

今次人大常委會會議一連五日在北京舉行，暫時公布的議程沒有涉及香港的事項，會二審國防法修訂草案，又首次公開反食品浪費法草案，列明禁止電視台、網站等製作、發布、傳播宣揚暴飲暴食等浪費食物節目，最高可罰十萬元人民幣；又訂明餐廳可向浪費食物的顧客收取處理廚餘費用，並禁止餐廳誘導顧客過量點菜。

蛇齋餅粽新年

當 人民自己細路仔咁管教 好好笑又唔比打機 又唔比食野 遲d強制埋溫書呀

學新加坡家長式治國😌😌😌吞9螞蟻金服算唔算暴飲水🤣🤣🤣🤣

幫你儲起啲利是錢